收到風理大入面嘅手足已經走哂

而家等班傻仔popo係出面慢慢企

yes sir

成班狗喺到圍住個空城真係諗起都好笑